# NESTJS

## Base de Datos

## Controllers
* Son metodos http.
* Es mejor conectar el controller a services porque se evita duplicar código.

## Resolver
* Es mejor conectar el controller a services porque se evita duplicar código.


## Services 
* buscarTodos
* ActualizarPorls
* EliminarPorld
* Crear

##Explicacion Gráfica
https://gitlab.com/ricky1911mr/nestjs/blob/master/Selection_018.png

Backend funcionamiento por detras lo que no ve el usuario
